屌你老母 眾籌撚玩夠未

有能力咪自己開囉
我依家係屌9 d眾籌撚
食人血饅頭扮乜9
拎錢幫義士好過啦
打生打死 你老味開鋪

我屌9你地咩
咪濫用眾籌啦
屌

agger

賤撚到

Agger

推9到佢完

Condom

真心冇錢唔撚好開，錢我地出，再比你哋賺錢？

好似話有人check 到同一日改左3次名 ?

睇定d

唔係唔撐 唔好盲目課金亂撐人

人血饅頭

各位自己睇路 唔好濫用眾籌 搞到個名臭哂

眾籌唔係咁架 屌你老母

On9 完啦好無

陸續有黎

現時禁止無必要眾籌 主力助手足
推行動好過

呢個page琴晚有post 話係藍扮黃

我唔理管理條友點啦
開post果個 用下腦 食住人血饅頭
焗鬼氣 嚟緊我搞黃色地產商眾籌
屌

推到佢玩完

推

去銀行借囉屌

呢個group 一開頭個名叫做 振興藍色店xxxx

見勢頭唔對

即刻改顏色

仲有幾十萬人睇

hong kong people is a joke

最多係眾籌搞個會員制姐
其他根本就唔洗

追擊
真心講 手足既
唔該唔好搞無謂眾籌

樓主走先，好快有畜牲黎屌你分化撚

要眾籌冇問題

每個人夾左錢既應該都要簽做股東先

切勿助長課金當贖罪

必須身體力行

唔係就留番個錢

又發國難財

藍絲Group黎

歡迎起底
香港人開店
屌 團結做翻d實事

眾籌做生意 我屌你老母啦

推冧人血饅頭

有解釋過，應該唔係藍

近期好多人血饅頭出黎，大家真係要小心

藍扮黃架dllm

周梓樂既死..換黎既係咁既結果

痴撚線 一班人支持
唔係咁
黃色經濟圈唔係眾籌做生意呀
Dllm

我講明一蚊不捐亂眾籌

好撚嬲

執左佢啦

幫你推

屌你地老母 仆街冚家鏟借個運黎呃飲呃食

呢個page藍㗎喎

如果係會請坐監手足 其實咁樣咪幫到佢哋

好似為搞而搞咁 真係嘥氣

我不論初心可能真係好 但做法真係古怪
停手啦

咩都眾籌，無眼睇

大把人請到啦 我地唔想醜化眾籌
自己打本做生意 再同大家講 可以
屌 叫人比錢 話幫手足 咪搞啦

搞到好肉酸

講得好，籌返d錢俾義士打官司啦！

藍扮黃呃錢

推比大家知 唔好亂眾籌

比錢佢去鋪
不如我眾籌去叫隻黃色雞

眾籌屌佢老母就得

push

藍黃唔係重點，眾籌開舖都算，點解真係會有人back？開一間冇特色嘅711，個business model點搞？隔離區嘅唔會特登入去呢間711，淨係得當區嘅黃絲會入去，賺雞碎咁多點維持間舖？

久而久之一定會入不敷支，連最頭果筆錢都輸埋。就咁睇果個開po嘅根本就唔適合搞生意，俾佢籌得起應該都係失敗收場

屌 我想眾籌搞

黃色地產商
黃色手機店
黃色酒店
黃色食肆
黃色電腦店
黃色書店

有無人比錢呀
屌

籌錢俾人做老闆

冇錯，冇咩唔好再眾籌

我嬲在香港人係咁樣拎手足錢

點解唔眾籌比前線
我忍唔到
好嬲

YES

請勸下有心人 慳錢救義士

眾籌28萬幫入更生中心手足好過

大家救得一個得一個 唔好比眾籌撚做on9野

Facebook 好似要半年先可以改1次名

想問呢單28萬有冇人跟緊？

呢個page唔係比人話藍扮黃?

612商跟緊

好的，感謝

而家真係好撚多人借黃色經濟圈個朵呃飯食,濫用晒

On9

有時間 大家要跟進下

呢個group藍扮黃
但似乎唔太多人知

呢d 明顯人血饅頭

呢個係食人血饅頭但唔係眾籌就係食既
你可以追下post, 個steve 係走數落格有前科

呢d就真係要裝修下喇

個個都想發國難財

呢個真

呢個page之前有post 話係藍扮黃
本身係咩振興藍色經濟圈

屌撚死佢

成日有眾籌問人攞錢真係好撚煩

只會越黎越多

眾籌只為幫手足！

Push

中環手足

岩

解釋左啦又唔睇

呢個本身藍絲群黎 大家睇路

我講多次 可能初心係好 但唔該
唔好咁啦
幫手足咪直接幫 全數入哂
想搞生意 用自己錢
唔好眾籌叫人比錢

而家都好多黃色小店, 無必要亂鳩咁開鋪頭

遲啲會唔會有人眾籌開夜總會？

執左佢 捐義士

麻雀館呢

有緣見

我望到計劃書2-3日做好
我只係諗起d deadline fighter

叫人俾65萬信你3日寫嘅計劃書

拎黎呃d好心人

希望大家真係想幫人就捐幫開手足果d組織
唔好盲中中咁捐
睇清楚佢咩組織 可唔可信先好捐

我要眾籌生意撚收皮

係囉 無意義嘅 捐俾人做生意
真係幫手足啦

呃錢

希望搞依單嘢既人 有良心嘅 自己執翻佢
唔好再有人無謂嘅眾籌
要幫 直接幫義士

一間便利店
便利到

如果佢靠自己能力開舖
再請手足就唔同講法
依家咁樣算

同意

周轉易

真

所有支出都眾籌翻嚟
有賺嘅話就收入扣成本＝純盈利捐5成
淨低5成就自己袋
有咩事間野蝕曬都唔緊要因為唔係出自己錢
賺就我賺蝕就你地蝕 咩risk都唔洗bear
真正立於不敗之地 今時今日做生意真係容易
屌你老母人血饅頭到咁都仲有成班人支持

agger唔屌唔得

扣成本捐五成 屌佢老母當人弱智 係咁撚為社運既咪扣成本後捐晒囉 打撚住民主旗號掠水 準備同警犬一齊死全家啦

有冇人起佢出黎屌，真係好撚火

真係痴撚線
扣左成本既既五成會捐
即係自己落袋五成
零成本，蝕又唔使蝕自己

呢個真係痴撚線
直接捐啦仲開鋪

我假設佢初心好嘅 如果咁多人反對 希望你唔好成個林鄭咁 一意孤行 承擔翻 執左佢
就咁算

其實同意，生意呢d有錢咪自己開囉，眾籌係拎黎幫手足，或者某d計劃可以直擊中共同港共政府!!其他好心自己量力而為喇

扣除營運成本5成捐出去，咪即係5成入自己袋？仲要有大把方法造數啦，咁仲唔係人血饅頭。係有心幫嘅就收最低工資，中產以上嘅甚至一蚊都唔收。

小心人血饅頭

無黃店的確要開先擴大到經濟圈
不過叫人打本比你試又難講啲

講真 就算做義工咪義工 邊間初創個老闆一開始就賺到
咪用自己錢蝕住去 拎人錢搞生意 仲想扣人工
算吧啦
我支持光時算啦

咁唔洗你開
我哋俾錢其他人開都得啦
反正0零成本
贏自己 輸人哋

不嬲on9 但好多人照捐
登報， 問卷調查果d 最on9

登報 問卷 有noise
起碼有d用
打本俾你做生意
睇完人都火

Yumyumyum 好味道

首先認同樓主話有料自己開。

即係咁，經濟圈還經濟圈

做得唔好都係唔幫襯㗎啦

只不過而家多咗一個選擇就係我哋會以黃店優先

並唔係俾你班撚樣，班人血饅頭撚樣喺度呃錢呃人哋嘅同情心

開舖同黃色經濟圈有乜撚嘢關係根本就唔撚柒明白啦

喂你係有事係呢場運動出咗事要人籌錢去解決燃眉之急，人哋籌比你都合理

講經濟圈，喂大佬有黃色政治立場唔係大晒
做餐廳嘅你要交到貨係好味有質素有特色
做商店嘅如是者

撇除返政治立場，你本身要有番咁上下技能本事
然後提出你係黃色區域嘅人
吸引一班人係主要幫襯黃區為優先

唔撚係俾你班仆街撚樣，趁一個社會打緊仗好亂嘅時候食人血饅頭。

開舖頭都要籌埋錢俾你，有咁多唔好去幫義士先？
瞓撚醒未啊

一係我出糧
一係我出糧再加錢

下 做乜9生意
你唔駛蝕？

知唔知有幾多startup蝕住做
老細人工都無

大家俾錢之前真係要諗一諗

啱 香港人唔係俾人利用

認同，係都籌俾要俾十幾萬個兩個年紀小小嘅手足先啦

尋晚先有post話呢個好似係偽黃嫁喎

唔係屌佢個idea
點解唔可以資助/鼓勵黃店吸納咗義士先？
真係唔得先再開店囉

計劃書無 問人拎錢
第一樣諗自己出幾錢糧

你唔係呀化

人地揾機會賺錢做老闆

推 呢個page本身係藍

然後又澄清咗

我唔想同路人俾人呃 捐俾組織

條友3唔識7 有人捐

吊 開舖去銀行借
我留番錢救義士

籌你老母 乜都籌

你要公開收據

就快乜都籌 加黃色就得

自己拎去捐好過

開眾籌嘅自然有責任
但俾錢嘅都希望大家係fc咗個目的係有意思嘅先好俾

有無人可以屌柒佢 on撚鳩 打本俾佢做生意

開既諗清楚做緊咩

又係霓虹燈？

原來想做老闆唔洗攞錢出嚟 話自己係黃嘅就有人一車車錢送到你手

第一樣諗自己出糧
咩9老細

咁撚on9都有

要開就學下人地光時

真係義務出嚟幫手足

自己都未搞掂就唔好搞噉多

IPO 要經肛交所架喎

我遲下又搞個黃絲買樓大眾籌 大家幫我上車你哋投票幫我決定買邊度 比大家話事 夠哂民主

on撚9
推撚到佢收皮啦
人血饅頭唔是咁食架dklm

完全錯哂

先出糧俾員工
自己人工係唔需要訂
全部錢人地打本
你應該還錢呀
On9

一定蝕錢

呢個page鬼到仆街
佢踢撚左2個深黃admin 同共產黨冇分別

係 仲要唔好介意公開幾錢
我見到有市民問地產商無黃
我想開一間 眾籌買賣盤 會公開 俾你地投我幾錢人工

10萬
20萬
30萬

一陣扮黃呃鳩晒仲衰

蝕咪蝕囉 又唔係佢錢

你開舖依然我地俾錢
賺既錢係全數入邊個？
我唔明呢啲眾籌係？
想搞臭我地個朵？

佢固定人工
蝕都有錢

鮮紅饅頭

sor 公司野唔識

點樣先整到

呢d 眾籌完 間公司可以 受到監察&決策

民眾代理代表？

Shareholder 有好多要求架
2至3日果d 大學功課就過到

蝕你既
賺我既
打本幫埋佢做生意
真係發國難財都唔好當人白痴

都已經講緊義士堂費可能唔夠比，要巨額數目

倒不如整理好一啲現有嘅藍黃商店

與其要額外泵咁多錢出嚟做新項目

何不將錢放到急需義士到

Btw，本金無舖又無又講到自己成個老闆咁
講到有文有路咁

叫人眾籌65萬俾你開舖頭 你好唔好意思

有idea係好事，但呢個idea deal唔落囉sorry

眾籌俾你開鋪有咩回報

⼀⼁⼀

笑左 不如私吞佢啦

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

多謝都無句
出糧囉

籌到fatfat鬥面皮厚

而家好撚多打正旗號話為運動幫人
我睇撚到係唔順眼，叫人捐錢俾你做生意都cls

我就想眾籌比我買起晒啲的士牌整個黃色交通圈

眾籌買樓不是夢

Work
你個idea好過便利店

哩個唔係俾人篤左話係藍咩？

獨市

Agger 光時都係由義工做起先 唔好諗住會請手足就要全香港人俾錢你開鋪賺錢

條撚屌個post係咪del咗???

仲可以車手足返屋企同去發夢

頂 真係有得諗

呢個fb唔係藍扮偽黃？

你地推 少個人被騙

依家應該需要 結論

點樣教識人唔好亂眾籌

即使眾籌完都要 有力量去監察住個project

眾籌緊要還 咪俾錢人血饅頭

我想整個眾籌調查委員會

乜都眾籌,唔好濫用

駁唔到

檢視所有眾籌項目
人血既 藍絲既 全部上委員會審

我突然發現香港冇一個黃嘅政府有冇人可以籌一個黃色政府出嚟

真心做撚多左

劉明待J
推

排隊啦
我都要靠眾籌建立黃色住宅區

p

根本籌夠就潛水走佬 fat fat

721 831 101 1111

不推不是人

概念係好

但真心好難監察啲錢點用
所以不了

眾籌唔係問題 按股份分返啲眾籌者咪得(即天使投資者概念) 啲股東當買隻高風險股票投資下囉 香港藍嘅生意佬好多 支持下黃色初創先可以持續發展落去

而且黃色經濟圈唔係做義工 你要賺錢okay 咪自己夾大份啲做大股東 另下嘅股權按比例做眾籌咪可以 賺到錢都係按比例分成 之後再撥一筆出嚟幫義士咪得

而出糧...暫時未聽過做初創頭2年嘅創辦人會諗到出糧 有錢都reinvest

眾籌俾佢攪生意賺錢
黃店唔是咁搞的

喂 呢個鬼GP黎
一開始個名係支持藍店建設香港經濟

如果眾籌係要搞社企/非牟利黃店
條友明顯人血饅頭

左面依家偷人名自稱Steve(化名），原名為梁樂文，英文名為Lokson。改名原因：Lokson名臭過Steve，唔敢用真名。
右面真名為Steve，中文名：莫冠生

睇返以前黑歷史都知 兩者由各種kickstarter 都一齊緊密合作至今，因此呢件咁cap水嘅饅頭，無可能只有其中一位參與

講緊和理宵

有冇人可以屌醒佢 首先唔理佢藍扮黃定點 屌你 而家眾籌係比你拿黎開舖架？？傻撚左？？ 係咁撚偉大就自己拿錢出黎開 咪成個乞丐咁

黎緊最大單既係和理宵騙案

條友可能睇左我個post
有冇方法進化黃色經濟圈

眾籌撚收檔啦

大J 話想食沙律，有冇人知件事最後點？大J 攞左筆錢做咩？

開舖成本眾籌俾
利潤五成捐出去
咁淨低嗰五成即自己吞左佢啦？
自己唔洗本就可收unun腳收錢做老闆
人血饅頭好食嘛？呢啲人都唔驚落地獄架喎
見到咁多眾籌 你又眾籌
香港人係錢多 但唔係俾你咁樣呃法
咪撚諗住用個黃色經濟名號就可以呃到人

佢改左個曲既名然後啲認真撚就以為佢係藍炸

澄清左

好明顯係曲喎

之前開掛之達人踢爆呃眾籌左80萬啦，推左成半個月post都無人理

有冇fb link?
最怕多人中左伏

比佢地呃 不如捐比你識既真手足啦 好多都收入大減。利申好撚窮（無叫你捐你又唔識我）

你理得人啫 總之大家都信佢

開間舖都眾籌做乜9

眾籌開舖係人都得啦咁洗唔洗指定某人做
最多話自己間舖係深黃/社企叫多啲人幫襯都仲叫講得通

鳩開眾籌呃錢呢啲情況 應該會愈黎愈多 阻止唔到
所以大家係比錢前 都有責任睇清楚同判斷籌款既組織信唔信得過 唔好比機會食人血饅頭同呃錢既垃圾掠到水

呢排咁撚多人血饅頭，啲仆街開始出黎搵食，睇清楚先好支持啊

起底組呢

想知有無人咁蠢會捐錢俾佢

大家見到應該唔會課比佢既 我諗

好撚煩 乜9都籌

冇錯
眾籌唔應該被濫用

大把on9 照比

家長急於買贖罪券心理可以理解
但係麻煩你哋捐錢前睇清楚係咪有必要捐
如果可以盡可能捐返俾一啲認證左嘅機構
例如星火/ 612基金/獨媒/立場/傳真社
無限感激

扣成本5成，
咁餘下5成即係入自己袋？

用黃色經濟圈 眾籌 正呀fatfat

做admin 收management fee 抽水

同啲ngo 一齊抽水

捐 星火 立場 咪得 lo

弱智先信

眾籌開店
條橋真係cls

有4000蚊啦人地

好撚多眾籌都係咁 扮曬黃扮曬手足 最後咪又係想要錢

眾籌做生意真係on99

有人信就證明真係好易呃

。

正仆街
開始多人呃錢

幾撚大抱負都無用
洗人錢做老闆
仲有班傻仔入錢
香港就真係玩完

無人想眾籌俾你 夠錢就自己開
唔夠就幫手足

又想食人血饅頭

人血老闆

嘩屌

大把饅頭
與黑警一視同仁

No more眾籌
屌你 推下行動
12月8

籌比要賠錢嗰兩個細路好過啦....

真心 跟下612

Cls

呢個page比人踢爆左藍扮黃
想食人血饅頭

振興藍店？

藍店？

一定要監察

up

On9 借頭借路自己做生意 仲籌比你？裝修埋差路多

依家人地用手足錢呀

垃撚圾

一陣又比連登仔鬧你分化撚
Tommy開演唱會賺錢就話「唔洗搵食咩」

入邊有個新admin我識係真黃 但個page咁樣應該有伏

Tommy係咪眾籌開？

又拉又分化撚

真係好 眾籌開鋪 0風險 仲自己請自己

人工有19000以上

唔知請手足時係咪7仔價

之前有post講過呢個page係鬼

屌 喺咪藍扮黃
開便利店做乜9
啲錢俾人買物資仲好

自負盈虧都受唔到 盤生意好快執

藍絲group黎

朋友開7仔 一個月先搵 萬中有時二萬

如果盈就自己落袋 再加人工

真係好肥仔

輸手足
贏人工

文宣多d咩係黃色經濟圈
d人想混水摸魚 無本生利
眾籌for 打官司 同 打輸賠錢果d先la

贊助係咪眾籌嘅一種
贊助比佢開演唱會而唔係贊助手足

如果係靠手足錢 唔該唔好搞

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

好多人搵食，今日仲睇到個名為幫學生，實際要人私影既撚屌屌曬佢地老母

呢個點睇？係咪人血饅頭？

利申：科左一百

你俾左邊個都未知

agree

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

原來真係有人比

推到萬民覺醒

幫佢溝女屌閪

開間濕9便利店有咩用

眾籌要全民監察

5成？未瞓醒？

嗰排成日一推假膠page啦何況依家都睇唔到有咩大問題

無上市 股東數量上限 50

唔該自己睇定啲 小心唔好亂課金
亂咁俾錢當贖罪只會助長更多仆街食人血饅頭

真心

真係人血饅頭！ 吸夠未啊？

睬你都on99

六十萬都無學人做生意三個月就俾你蝕曬啦

呢個page係藍絲page
所以唔好信！

和你雞竇ready

港豬剩係鐘意加年華，上街不了

錢多可以去呢度幫幫手

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

我想知幾樣
依個組織係咪幫開手？
做左d咩？

屌！好仆街

講得好清楚 唔好9籌錢

一句澄清就就澄清咗？

個group係改過名

但出呢個眾籌post嘅人係新成員(睇返你張圖)

擺明係入group呃錢

兩件事可以分返開嚟講 唔通有p牌仔食人血饅頭 就代表連登都有問題咩

擊倒人血饅頭 全民監察眾籌

幫都幫左已經有既黃店先啦

ON 撚9 大把黃色小店要幫
喺到食人血饅頭!

真心on9 浪費大家時間

推動

推俾多啲人睇到

講得好，d人真係狗屎垃圾都眾籌，仆街自己盤生意靠眾籌揾第一桶金，要拉出黎神獸佢

出糧先

就算輸都係 市民嘅錢

同 公司上市呃公眾錢差唔多

哇,送錢俾你開舖

有人打本做生意真爽